致屋企有甲蟲王者/恐龍王者嘅巴絲

代友出post,

有無人仲有當年冒險樂園機台嘅甲蟲王者/恐龍王者 閃卡（英文版）又想出售嘅 可以聯絡一下小弟telegram (@saASasQ ) 希望大家可以幫小弟圓夢😭

@saASasQ